恒生指數有限公司宣佈指數檢討結果

700 騰訊控股 60 11.78 >>>> 10.00

** 比重變動反映滙豐控股和騰訊控股之比重被調整至10%上限及流通系數之變動。

咁個市會點?其他升番700 d 比重?

恒生指數有限公司宣佈今年首季恒生指數系列季度檢討結果,恒生指數成份股沒有變動，成份股數目固定為50隻;恒生中國企業指數成份股亦沒有變動，成份股數目固定為40隻。

恒生指數公司表示，根據諮詢的市場人士意見，決定將紅籌股及民營企業加入恒生中國企業指數,同時將根據公司的業務覆蓋範圍以界定民營企業。恒生指數公司現正研究其他關於實施方式的詳情,包括：一)加入紅籌股及民營企業的合適數目;二)挑選紅籌股及民營企業的合適準則;及三)如何實施變動以減低可能對市場的潛在影響。

恒生指數公司預計將於2017年8月公佈詳情。

掌握財經生活資訊，即Like「蘋果ATM」fb專頁啦！

桌面版使用說明使用條款聯絡我們
©2017 AD Internet Limited.
All rights reserved. 版權所有 不得轉載

減左QQ比重 變相推恆指上落影響細d